深圳人民醫院：把人當是豬養會更長壽

向香港同志致敬